各位英國u撚有冇玩下運動？

分享下各種運動
覺得你玩嘅sports啲training同比賽氣氛好唔好？英國人眼中pop唔popular??

上年玩rugby撞到人都爛

Rugby 氣氛係幾好嘅 但係真係好撚痛 t斷手斷腳爆缸好常見
好彩我只係瘀左都流下少少血啊骨痛下咁

鬼仔打籃球勁唔勁架? 同埋係咪算冷門運動
利申 九月可能係uk讀 想過去繼續打

我喺london嗰頭讀 冇點見過籃球隊啲人
但係我有中學師兄去英國入籃球隊好似識到唔少local
不過佢同時玩幾種sports

英國啲運動食得屎啦
成鳩日都football, 有錢人咪去玩rowing, tennis, cycling囉
中學打籃球到大學 一直比人歧視 打到曉飛都冇用 打左成7-8年都係要貼錢打，一啲funding都冇
乜撚都玩過 frisbee都玩個

賽車計吾計

打開排球
比個教練話我太矮 快d執野走